《突發》葵涌有人製造白色恐怖

咁啱經過，有議員播學生俾人打既片段，
唔知係咪有親中嘅街坊報警，試圖製作白色恐怖

突發！！！
驚現「暴徒」五人組

----------分隔線----------

Tamama高潮了

dororo

報乜野警

唔明報警有咩用叫佢地睇埋一份？

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［唔想死必睇］新手義士基本須知